我係一哥見到班狗失撚哂控真係拎去人道毀滅算撚數

屌
無幫手不特止仲係度倒米
我係一哥拉撚哂班人打靶算

你話岩唔岩呀

就算香港人唔清算你地遲早中共清算你地
Condom仔